Chings call me Ball Channel Chi Ming, Cheung。。please

我的眼中裝滿疲憊
面對自己總覺得好累

call you call spring king

love water dog

收皮喇